警告!!!!!!!!!! 切勿再送頭成為林鄭人權外交籌碼。

陳雲：午間教路。政治市。陳雲獨家傳授。人權外交與貿易外交的對拉關係，香港發達還是仆街，就是看這個。過去，中美合作，中共用人權外交對沖了貿易順差，中共先抓了維權人士做人質，在美國的請求下放人，又在村裡頭做了基層選舉，這樣美國選民滿意了，華爾街大商家賺錢了，美國議員也得到利益輸送。但這個遊戲會削弱美國國力，到了轉捩點（turning point），就不能玩下去。
現在，特朗普換了把戲，用貿易加稅的實在數字來玩外交，用加稅的持久戰來虛弱了中共，控制住中共，在開放中國市場之後，再來玩人權民主。香港卡在中間。中國開放金融與服務業市場，香港賺大錢，但香港沒有普選的話，這會鞏固中共在香港的控制。因為陳雲做的舉美國旗的行動，香港提前了議程，但特朗普現在做策略性調整，先簽訂中美協定，再來做香港普選。上個月，眾議院一致通過《香港人權與民主法案》，交足了政治的戲；參議院卡住香港人權法案，經濟的戲要上演，就是這個用意。美國的兩院政治是這樣玩的，玩得出神入化。大家必須要有耐性！要投資發達，必須要有耐性！
中共的做法，是推進香港的危機局面，警察鬧市開槍殺人，催淚彈猛炸中環的國際商務人員，警署輪姦案在這個冷場的時候讓它曝光，警民雙方熱一下場，令全世界跳腳，看你美國敢不敢拖延《香港人權與民主法案》，一旦推前了，中共就說我在香港人權讓步了，普選也給國際社會了，美方能不能在貿易讓步？中共的人權外交復活了，這就卡住了特朗普的議程。很多共產黨給錢的學者，都在推動前線去送頭，就是要在香港製造血肉橫飛的對抗畫面，要打亂美國的對華部署，令美國再次落入共產黨的人權外交陷阱！
過去幾個月，股市並無下跌，還有輕微上升，就是因為大商家都明白美方的先後次序不會改變：先來中美貿易協定，再來香港民主。然而，昨日泛民論壇推動青年人罷課出去抗爭了，警察開槍殺人了，股市馬上跌800點，就是因為恐怕美國會將議程倒轉，香港民主在先，中美貿易協定在後，這會引起中共在香港玩嘢搞局，香港政經動盪。
其他的細節和觀察標準（這些是最重要掌握的！），我留在星期三的文化沙龍講吧。
幫香港人增進智力，累積財富，就是陳雲的政治市場分析。
------------------------------------------------------------------------------------------------------
首先唔好因為陳雲而忽略呢篇文，我都上網搵過下資料。
//
1990年代，美國總統或其他官員訪華時，除要求中國改善人權狀况以換取「最惠國待遇」外，亦往往要求中國釋放部分異見人士，如在江澤民任中共總書記時期，政治犯王軍濤、「西單民主牆大字報」撰寫人魏京生便獲准「保外就醫」到美國。「那時候美國的『最惠國待遇』是每年續簽的，因此有機會以此作籌碼，要求中國釋放政治犯。」隨着中國2001年加入世界貿易組織(WTO)，加上隨後的經濟崛起，美國及西方國家等已失去要求中國改善人權狀况的工具。2014年，美國及歐盟敦促北京釋放公民運動領袖許志永，引來中共反彈，外交部批評美國對中國事務「指手劃腳」；美國國際宗教自由大使布朗巴克今年初呼籲北京釋放台灣人權工作者李明哲，中國外交部表明「他人」無權插手中國內部事務。
//
原本支國因為需要外國支援經濟發展，所以先釋放異見人士，放寬人權。但之後因為經濟體制發大，唔需要聽外國說話，並且收緊人權。

依家侵侵就係想回覆返中國加入世貿之前，用貿易戰打殘支國，令到大陸經濟下滑，成為痛腳再要脅支國，美國國會推人權法，甚至點樣制裁中共都無問題。

而香港，林鄭學曬共產黨套人權外交。我地越送頭，佢越多籌碼。到時候佢一旦話搞個深深深深深入獨立調查、釋放部分示威者，拋一D”善意”措施。就可以幫支那換取貿易讓步，或者再再再拖慢人權法(因為佢可以製造假獨立調查，話比美國知我做左好多善待示威者既措施，從而比親共議員拖慢對付中共力度)。

所以謹記一定一定唔可以送頭。呢幾日濫捕、大學、豪宅區亂放催淚彈、無啦啦又搬返721單野、新屋嶺強姦出黎，好大目的係再次挑起爭端，等佢地捉多D人。(我係希望大家唔好受到挑釁被拉，並唔係忘記我地我地屈辱)。

但流水式裝修、地下武裝、快閃、我十分支持。
送頭日程表就不了，自己組隊啦。
後生仔咪再係咪都著黑色'衫，後生+黑衫=罪。

借位一用，本人前空手道黑帶又練過詠春,又一城見到有人打狗犯的大錯後有些武術上重點一定想大家知.如果你未學過功夫：

千祈唔好企直個人同狗不停對打。唔好浪費幾會，係第一時間用全身力推佢跌落地。佢想起身再推，唔好比佢企返起身。佢跌左落地等同沒有攻擊力，唔用得槍／棍。已經贏一半，而手足人夠多，落左地就做乜都得。唔洗一對一對打。

真正功夫係出幾下要打低對手，唔係不停loop出拳。（擒拿之類另計）

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

Lm

【專訪】局勢升溫 港區人大倡特首允事後獨立調查 向中央爭政改

共媒01加持，小心，千萬唔可以接受。

Maybe true